有無巴打好期待 essential 既 project gem?

咁長可以一次望多好多

一d都唔睇好

好撚7

期待條𨶙 以為佢會出Essential Phone 2
點知整部濕𨳊Project Gem

而家執埋笠

在部落格文章中，Essential 表示結業的主要原因，是他們未能為極細長的概念手機 Project Gem 找到「清晰的路向」去把手機帶到消費者手上。

我成日掃圖檔 長機方便我 我等緊ga

燈神

屌你老母 上youtube跟住部essential 2 concept機做 包你賣到開行
係要搞d不倫不類既野
執撚埋就抵死

essential用家

有片UPDATED
幾吸引 可惜唔會出

行返ph1風格都有小市場玩下
家下整部遙控當電話